{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3805&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 리치웰"
    },
    "text": "リッチウェルホテルは客室内にNetflixフリーゾーンを提供しています。 全客室は2名基準で適用され、デラックス、スイート、ロイヤルスイートのみ最大4名まで適用可能です。 追加人数当たりの料金は2万ウォンで、布団は提供されません。 退室30分前に退室コールを受け、これを逃すと自動的に延長料金が発生します。 身分証明書を持参しない場合、入室を拒否することがあり、この場合、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。 ペットは出入りできません。 客室は指定できず、実際の客室は写真と異なる場合があります。 客室内の物品及び財産に損害が発生した場合、法的責任を負うことができます。 1部屋につき1台の車両のみ駐車でき、2台以上の車両を駐車することはできません。 入室前はあらかじめ駐車することはできず、駐車タワーを利用することはできません。 デラックス、スイート、ロイヤルスイートの客室は特殊車両および駐車タワーへの入庫不可車両のためご利用いただけません。 もし駐車不可車両で一般室を予約すると差額が発生することがあり、その場合は予約をキャンセルできません。 駐車場は1部屋につき1台の大型車を駐車できます。 ベントレー、ロールスロイス、フェラーリ、ランボルギーニ、高級スーパーカー、カーニバル、ポルシェ、ワゴン車、チューニングカー,トラック,特殊車両などの駐車機械に入れない車両は駐車できません。 すべてのバイクとキックボードは駐車できません。 客室の内部施設としては、55インチカーブドTV、天然オーガニックAminiアメニティ、最高級のオーダーメイドSEDEC家具が提供されます。 フロントおよびその他の施設は、すべての客室にエースベッドを提供します。 客室指定の予約は不可能であり、ランダムに割り当てられます。 したがって、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 追加事項としては客室人数追加時に2万ウォンの料金が発生し、布団は提供されません。 特別商品をご利用の場合、時間の確認が必要で、連泊は不可能で、連泊の際に追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "リッチウェルホテルで提供されているNetflixフリーゾーンは何ですか？",
            "answer": "リッチウェルホテルでは、客室内にNetflixフリーゾーンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リッチウェルホテルの客室には最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "リッチウェルホテルの客室は2名基準で適用され、デラックス、スイート、ロイヤルスイートのみ最大4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数当たりの料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数のための布団は提供されますか？",
            "answer": "追加人数のための布団は提供されません。"
        },
        {
            "question": "退室コールを逃すとどうなりますか？",
            "answer": "退室コールを逃すと自動的に延長料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室を拒否することがあり、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室は指定できますか？",
            "answer": "客室は指定できず、実際の客室は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品や財産に損害が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品や財産に損害が発生した場合、法的責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "特殊車両や大型車は駐車できますか？",
            "answer": "デラックス、スイート、ロイヤルスイートの客室は特殊車両および駐車タワーへの入庫不可車両のためご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場にバイクやキックボードを駐車できますか？",
            "answer": "すべてのバイクとキックボードは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は何が提供されますか？",
            "answer": "客室内の施設としては、55インチカーブドTV、天然オーガニックAminiアメニティ、最高級のオーダーメイドSEDEC家具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設では何が提供されますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は、すべての客室にエースベッドを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室指定の予約は可能ですか？",
            "answer": "客室指定の予約は不可能であり、ランダムに割り当てられます。したがって、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合、2万ウォンの料金が発生し、布団は提供されません。"
        },
        {
            "question": "特別商品を利用する場合、何点確認が必要ですか？",
            "answer": "特別商品を利用する場合、時間の確認が必要です。また、連泊は不可能で、連泊の際には追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 716
    }
}